［忽發奇想］如果呢個世界係同性戀做主流嘅話，咁會變成點

連登仔會大罵人地搞異性戀

淨返嗰啲異性戀咪日日討論世界幾時會一個人都冇

即刻諗起呢條片

未入已經知邊條 毫無邏輯 淨係博人同情 收皮啦gay佬

原來有條咁嘅片

咁到時邊有咁多仔生

無可能去到鬧人異性戀
唔洗生下一代咩
最多未性別唔同點談戀愛

科技呢家野可以改變世界